有冇人wts同ig死左

loading and loading...

但yt fb lihkg呢啲都上到

5xx Server Error

couldn’t refresh feed

connecting to wts
retrying in a minute

我仲以為係wifi問題

IG F5唔到, WTSAPP都廢咗

Me too

又死ser

有

fb inbox都死埋

Same

meee

Me

封網？

same

same 估到呢到應該有人講

即刻上連登睇😂

以為係自己個網唔得

屌有一刻驚共產黨要屠城
wifi ig wts 都死曬
利申用birdie

死左, 係咪就黎網都無得上

嚇能死以為個網差成咁

係, 死左

me too, 仲以為自己問題

我見冇人開po先驚 以為自己問題

係咪朱閪玩野？

我

以為係自己問題

我都係仲又熄又開個wifi

Ig 死咗

同樣問題

我都係熄wifi再開
屋企人啲電話全部都上唔到

一上來原來大家都係

嚇死

死哂

仲以為自己電話有問題 拆Wi-Fi 又拆SIM卡咁
嚇撚死

lm

以為自己wifi fked up

全死

Same 但係點解連登又上到
YouTube又上到

我都係

我以為我俾ig ban左

too

網絡大爆炸

Vpn ok?

用緊signal

以為手機壞咗世界末日添

死晒 唔係封網 因為美帝都死咗

Push

成日都死機

次次一死 即刻上連登睇下有冇人都係咁

每次IG/wtsapp用唔到都即刻上嚟睇睇有冇人開post講

load極都load唔到

一定唔係封網
我喺英國都上唔到

死唔死都係無人搵

至少上到jable

好耐冇用wts ig

屌咁岩今日換左新電話
仲以為我部機虧左

喺美國都上唔到ig whatsapp

今朝就蘋果 今晚就WhatsApp IG
有咩玄機

Ooooh me too me too

我居然唔知, 似乎我已經脫離左fb系列o既魔掌

重新開機都用唔到
wifi 3hk 同csl 都上唔到
我仲以為中共做野

Wtsapp快啲摺埋

fb ig個ser廢閪到
隔排就會壞

幾時到連登😭

屌 我仲以為我冇交電話費

頭先我仲重新開機
諗住上到結果都係上唔到
我仲以為部電話壞咗

應該全球都down左
twitter好多新tweet講話fb ig down左

又要等到幾點先用得返
想睇個IG姐

你唔講都唔知個ig message send唔出

same 明明前日先換完 router 嚇能死

same 我以為屋企wifi連接手機有事 上ig上極都上唔到 但電腦睇youtube又無事

Die咗

好彩上黎睇一睇 以為自己電話有事

Facebook個iMessage都死左

嚇死人 以為自己屋企Wi-Fi出事

點解得wtsapp ig死機 yt一切正常？

到signal發威了

+1 通常呢d事我都係會上一上連登睇

imessage唔係apple咩？

唔同公司？

我ig都死咗🤫

以為斷wifi 但當我上到連登 就知道係ig死機了

ig死左 上唔到

我都係重新開機唔得 之後就諗到上嚟睇睇

以為比人ban撚左account

以為自己手機問題

嚇死人咩屌

睇一睇呢個post就知道
好多人都仲係朱閪伯格啲apps嘅忠誠用戶
又話轉signal 又話mewe
結果一上唔到ig wts就叫曬救命

仲以為手機有問題

原來叫Messenger
10年前玩Facebook game用過嘅功能唔記得名

Btw iPhone叫messages

自爆

英國都係咁

如果連呢度都。。。

好撚柒柒柒on9,又死左😑

哩獲唔轉singal都唔得啦

+1

same 我仲重新開機

Ching 自爆

仲死緊

2021啦ching

無法重新整理動態

你咁樣講一講先睇到

Signal 啦

以為上網有問題

死ser

拉

做咩自爆 幫你report咗

大家唔好推

on99 boot緊機

Whatsapp 用唔到

又冧

Hello chan

撈能左十世

琴晚已經死死地 story睇過當我冇睇 search既record都冇哂

Del whatsapp啦

仲以為自己Wts 有問題

人類總是犯同樣嘅錯誤
上年就屈臣氏口罩嘅Ricky仔
2021啦

侵侵反攻沼澤？

推

嚇死仲以為自己部電話有問題
上連登睇下果然冇錯😂

封網了

以為係我間題

陳小妹妹

咁都有人自爆

2002

今年19歲喎

有
即上連登先

我冇事約緊女扑野喎

都一樣唔得

好彩呢個年代無功德圓滿

棟樓條天線死埋 想睇電視都無得睇

都唔係第一次
Youtube Facebook IG一壞
上連登check下就無死

2002

唔好推幫手拉

朱姫定共產黨玩野呀屌

IG上得返

仲以為自己wifi 有問題

Work返

咁都有得自爆

Ig無事啦喎

花色自爆 衰過出ig icon

蘋果死完 到IG死

以為無交電話費上唔到網

Hi chingyingkwan

仲係唔得

10秒之後又死咗

之前仲咁多人話唔用wts

死都算
死咁撚耐

唔好推 陳妹妹18歲入世未深少用連登 原諒佢

00後
真係唔幼怪人笑你哋

用到了

一點幾lag到依家

可以用啦

君 可以做我的女朋友嗎？
Btw唔洗咁擔心 個post沉左會唔記得

仲未用到喎

又死番

兩邊都冇事啦

仲未轉咩

陳妹妹做咩改個咁既名

係喎

真係on9 班00後完全對依的野唔了解 爆親都係依班新世代既人

又唔得喎

whatsapp正常返

用得用得用得

冇事啦

正常返

重見天日了

用得

冇事啦！

ig冇事啦

珍
抱住隻貓

10幾分鐘姐又唔會死

whatsapp 好番幾秒又死左

year1小妹妹 p都未甩
拉！

p牌仔就原諒吓啦

今年fm

一個二個仲用 FB 系 apps

唔好推
中同學

圖定老母

冇用wts一排了

#instagramdown

可唔可以教我日文

終於用得返

無用fuckbook個whatsapp好耐，唔知喎

On9 仔自己揾啦

喺英國
WhatsApp IG 都死咗

識唔識規矩呀 話我on9?
師兄輕度？

有晒email 都做伸手黨
我輕度都識自己揾
你唔止輕度弱智

Fuck book 嘅野就咪撚用啦

絲打你今次有排煩了

直接google有

唔係轉signal咩？？？？？？？？？？

直接貼出黎方便人睇唔得既？
咁鐘意純文字討論？

呢到冇人有責任要貼出嚟

幫手report啦

真係幾正

連登幾時變到咁有道德

咪撚幫佢啦 呢啲伸手黨

只係唔想助長呢啲伸手黨
又唔係開post 做乜嘢要幫佢

艾屈匙

嚇到熄機再開番

君啊君 返來喔

有冇人wtsapp同ig都冇用？